大家樂早餐>其他

塊野好大

塊蘿蔔糕擺左幾多日

how much?
未食過大家樂早餐

33

呢啲Topic又引負評

代入其他餐廳都死硬

真心

狗都唔食

早餐只愛大家樂

我都轉左會大快活啦清

健怡餐21蚊

方包走邊 轉肉燥上海麵或雪菜米

附近無大快活

加多個銀針粉就perfect

通粉

美心>大快活>大家樂

收皮啦

大快活>美心>>>大家樂

美心係中間